睇野愈黎愈out focus

平時睇野集中唔到 個畫面好散

一用力集中望一點 1秒到就 自動散開 失焦 out focus

我係咪應該睇醫生

可能係散光

巴打幾歲？可能散光或老花

快啲睇, 趁病情未嚴重前

岩岩搵緊眼科醫院 ,係咪有得walk in 睇
定我要去街症 轉介

因為你睇野越黎越快 越快 快 快 快

同樓主一樣。應該點搞